Twitter 戰線 大量美國KOL不滿侵侵

Teenager 發起#savetiktok 運動
跟手比侵侵個競選App一星評分

Twitter 戰友們係時候教育一下Teenager
Tiktok係由中共控制既App
個人資料不受保障
賣比美國企業只不過代表 資料唔會再送中
唔會影響使用

集小:唔ban又贏
ban又贏

遊行囉～ 最鐘意遊行架啦